想問下即日來回福岡長崎，趕唔趕到車？

打算朝早由福岡出發去長崎，然後再坐船去軍艦島，原爆博物館，再係市內多陣食埋飯先返上去。
咁玩法會唔會好chur?

特急都2個鐘喎
冇話唔得嘅 走馬看花囉

來回坐咩都唔講。。。。坐車？

諗緊住係長崎一日

即時鹿兒島都上到北海道啦

Jr特急

來回兼玩呀巴打

住長崎好啲
講真最早5點幾有車，長崎返博多最遲9點52分
你睇埋夜景都得啦，不過你頂唔頂得順咋ma

多謝你建議

而且長崎酒店仲平過福岡

BTW長崎冇福岡咁多野食

因為唔想轉酒店
試過頭班車去
去咗原爆軍艦島睇夜景行咗陣食埋嘢尾班車走
不過要五點幾出門差唔多十二點先返到酒店
睇你o唔ok

我都係即日來回 想睇軍艦島就早出發 睇埋夜景就尾班車
中間都有時間比你係市中心行下街食埋飯
夜景就預早少少上去 因為愈夜就愈多人上去 纜車有排等
睇完就快手預時間走 JR站同 夜景個位都幾遠 行3 4個字
我上次就係纜車搞遲左同遠 就要焗搭尾班車 搞到12點先食野

試過，唔介意早少少起身完全冇問題
鬼唔知住一日鬆動好多咩 ，搬多次酒店好煩又晒時間

其實可以好方便
執少少衫同必需品落個袋帶走就得
其他放行李喼叫酒店幫你keep住
你之後會返去住通常都會幫你
而且日本酒店日用品咁齊
都冇乜野一定要帶
我都係帶一套衫就走得

得 我試過
冇記錯搭朝早7點幾特急
原爆>軍艦島>稻佐山夜景
嗰時稻佐山仲要冇纜車 同人夾份飛的落長崎站搭尾班車特急返福岡

講真真係幾辛苦 可一不可再

我試過 夏天就唔到夜景時間
冬天就ok 早日落，可以睇埋夜景先搭尾班車

長崎算多野睇，住一晚啦
坐海鷗來回加埋4個鐘，太辛苦
而且睇軍艦島都要用幾多時間下

多謝提醒

之前有位巴打話個島好快行完

仲有樣想問下 小弟好想去廣島玩睇埋原爆
如果搭內陸機/jr 邊樣好d?

得
但你趕尾班車返福岡印象中都幾早同趕
同埋你個原爆館可能睇唔晒
雖然軍艦島好細 個tour都唔會俾你點樣自己行
但一出一入都要時間 仲要計埋搭船

話就話啲夜景比唔上維港
但當地環境氣氛係好休閒同獨特
個人好後悔無plan耐啲慢慢睇多啲
行咗上鍋冠山睇個景都幾靚
日頭靚過夜晚

朝早勁早起身搭JR去
夜晚就要 1900返到JR 站，否則就。。
利申兩年前試過 個陣無去軍艦島

行係好快
但係一定要跟local tour出發時間定死
記得加埋要用你兩，三個鐘

鍋冠山係另一種味道